「反送中」6月12日，將自己的MPF 全部轉離港股

支持三罷，如題，將自己的強積金調離港股，以示自己的心意。

一早就冇港股